搵工搵咗兩個月，心情低落到極點

係

感建分

我女朋友之前都係咁，最後揾左4個月先搵到。你不如諗吓個方向，睇吓自己想搵啲咩工先，然後諗吓你自己interview係點，又或者進修下，增值自己提升競爭力先。

利申：無返工已經一年

加油啦，就算無工返都可以學下野增值自己，堅持搵，堅持學，一定會有回報既。

Cheer up.
其實如果你唔係頭一批好早去搵工既求職者，因為好多空缺已經俾人搶走左，所以你要搵到工係要時間嫁。
唔好灰到令自己無左自信。無左自信，你什麼都不是。
係呢段時間，好好諗下自己既career想點行。做多d運動，搵多d興趣。
你有家人，男朋友支持，唔會餓死既，stay positive.

樓主搵緊咩工？我本身都想請人

慢慢啦, fg？

搵新男友訴苦
利申: 25萬+1

專心準備做家庭主婦，其實都幾好吖
我出左嚟做野之後成日都幻想有冇女人養埋我

鬼叫你唔做黑警咩？

係外國英文唔得已經係好唔presentable
本身個skill set 又唔係勁既話
兩個月搵唔到工係好正常
搵到係你好好彩

乞食都唔做狗啦係咪呀

搵左兩個月搵唔到就心情差
失業成年果d點算

佛系搵工

岩呀 口音無得救 但出口一定要流暢
兩個月搵唔到完全唔係唔好彩/廢
根本係正常爭位下既現象
我識得d人係可以專科出身成績唔差
捱左半年以上非本科工/垃圾屎roster既工
兩個月一d都唔耐
係你自己睇唔開d閒言閒語啫

而家搵 6 至9月開工嘅應該多啲位
Fg搵半年左右其實算正常 不過你同條仔呻都怕嘅話 可能係佢唔太適合你

咁只係時間問題啦，經濟差搵唔到工係正常
你根本冇需要俾咁多壓力自己，亦都唔需要理會人地嘅壓力，你咪一路做住Hea工一路搵囉。

無工番仲有錢食龍蝦